鼠年賀歲片 - 黃子華 vs 王晶/CCTVB/王祖藍

乜代宗師 - 黃子華導演/編劇/主演
肥龍過江 - CCTVB出品, 王晶編劇/監製/主演, 甄子丹, 王祖藍, 陳友合演 (王晶, 王祖藍, 陳友都曾公開支持止暴制亂)

乜代宗師係純香港電影, 肥龍過江係中港合拍片

知道好多人唔想捧子華. 但如果見到肥龍過江票房高過乜代宗師, 我會好失望

但睇而家個勢, 黃子華票房一定輸比CCTVB

今年唔會入場睇賀歲片 當係尊重今年為我地抗爭而死既人 唔會有心情入去「賀歲」何況佢地成班無表過態

唔好意思，一定撐子華
俾人屌都係咁話

子華

之後. 肥龍過江又會大收

CCTVB又大賺
王晶又大條道理屌黃色經濟圈無撚用, 藍色經濟圈先係勁

起碼唔可以比子華票房低過CCTVB

啲戲院大部份未又係藍，冇必要為左支拎子華特別去睇，直情兩邊都罷睇啦

對黃子華已經無咩感覺，有好評先會去睇。王晶不了

最後, CCTVB中港合拍片票房打低純香港電影

王晶又可以大條道理屌黃色經濟圈無撚用

有咩好賀
一隻黑警都未死

兄弟爬鑽石山，各自努力

我就實睇子華

王晶電影有好多死硬fans

賭城風雲3集都好垃圾, 係香港都大收

得罪講句，子華啲電影真係。。。。

黃子華鍾意就睇，唔鍾意咪唔睇，唔使特登分黃藍，其餘嗰啲就不了

真

是撚但啦，呢4個咪又係拍垃圾
無論係咩立場都唔會俾錢睇佢地既戲
仲有班死差佬同港共都未收皮，有咩好賀

之後, 肥龍過江做賀歲片冠軍

王晶: 黃色經濟圈無撚用. 我支持止暴制亂, 都大把人俾錢支持我.

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

難啲 羅拔唐尼部D老篤攞硬駕歲冠軍，跟住就子華第二
肥龍過江牌面太肉酸 賭城風雲3卡士再大都過唔到三千萬
甄子丹係香港除葉問外無部係收得 呢部頂多千五萬止步
得罪咁講同期仲有兩部香港導演嘅中国主旋律都比肥龍吸引

黃色經濟圈只係一個指標，唔代表我要硬食
唔代表立場一樣就唔駛理質素，所有野都要照單全收
除左所謂賀歲片，仲有其他西片、netflix揀
唔會阻止其他人入場，但唔好將呢樣野道德綁架人

咁係因為有周潤發劉德華張學友張家輝

甄子丹⋯不了

你當美國片無到定, 當香港人on9到會睇垃圾片?

D老篤未必得

套片好麻煩, 試片反應好差, 要搵新導演重拍

下年賀歲美國片戲碼好弱
D老篤係大獲片, 要換導演重拍

有咩關係 黃子華又無出過聲 點會入左個圈

都唔睇邊個定規矩新年一定要睇賀歲片

最主要目標

唔可以俾王晶/CCTVB做賀歲片票房冠軍

奶共戲不了
賀歲片不了
等金都、叔叔、幻愛上正場

前年套棟篤特工睇到好撚老尷

兩套都唔會睇
之前套棟篤特工好撚伏

乜都唔睇
死左傷左咁多人
仲有心情睇戲

肥螳螂唔睇就一定
子華，好驚佢棟篤特工得左就變質
都係不了

0笑點

唔係王晶有FANS
係佢㨂D演員有啫

如果套戲Cult得過當年一蚊雞保鑣先再諗入場

睇美國片，不了

今年新年可以不消費

肥龍過江 確定賀歲上？

張海報係iphone廣告

做乜突然排住隊上？

乜代宗師
肥龍
我的筍盤男友
家有喜事2020
中國女排
緊急救援
大盜演

起碼七套賀歲

呢三套似賀歲後上
鳩估黃子華再做賀歲檔冠軍

甄子丹 王晶 周麗淇全部藍屍嚟

睇你老母咩，捐比義士打官司唔好？

仲家有喜事，屌你老母黃百明

講多次先
不論政見係藍或黃
都唔應該睇黃百鳴套戲
連吳君如都冇
hea到咁仲睇佢
只會助長呢種歪風

好耐冇睇佢啲賀歲片，見到佢個龜頭樣就憎

兩套都唔會睇

on9
咁同比隻子華狗食人血饅頭有乜分別
票房冠軍係要有人入場先得
人人唔入場 鳩有票房 我就唔會比隻子華狗賺嫁喇
隻子華狗之前講開政治 今次全香港都關事既野都唔出句聲 反而要我地幫佢谷票房? 你傻撚左?